口號救港

香港人，投降

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務